{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058180",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1086502?place[place_type]=GID&place[gid]=1086502&place[latitude]=33.3272995856&place[longitude]=126.3794702712&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 산록2 펜션"
    },
    "text": "新築ペンションは漢拏山の下に位置するヒーリング宿で、感性宿のように自然の中で静かな休息空間を提供しています。新築ペンションは漢拏山の下にある最初の村にあると知られており、キャッスルレックス、ブラックストーン、ピンクス、タミウス、方舟教会などと近い位置にあります。チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。チェックアウトの時には退室チェックをお願いし、宿の掃除時間である11時から15時までは他の利用者のために静かに利用してください追加人員は基準人数を超過する場合、8歳以上は20,000ウォン、24ヶ月以上は10,000ウォンの追加費用が発生し、24ヵ月未満は無料です。客室予約状況がリアルタイムの予約、特性上、100%正しくないことができるし、重複予約の場合、先に決済された予約が優先的に予約されます。宿舎の客室や施設物の使用においてはきれいな使用をお願いして、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌を自制することを要請しています最大定員以上の入室は禁止されており、客室内では豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されています。宿泊施設の利用の時には施設物に対する責任は宿泊客にありますし、貴重品の紛失、施設物の毀損、客室内の喫煙、ペット入室、未成年者の同行などについてもそれぞれの注意事項が案内されています。退室時には飲食物とゴミの分別をしていただき、キッチン用品は洗浄してください。最終的に整理後は退室チェックを受け、客室の鍵を返却していただきます。 予約状況によって予約不可またはキャンセルになることがありますので、購入後には予約確定可否を宿泊先に確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "新築ペンションはどのような宿ですか？",
            "answer": "新築ペンションは漢拏山の下に位置するヒーリング宿で、感性宿のように自然の中で静かな休息空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "新築ペンションの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "新築ペンションは漢拏山の下にある最初の村にあると知られており、キャッスルレックス、ブラックストーン、ピンクス、タミウス、方舟教会などと近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人員の料金について教えてください。",
            "answer": "追加人員は基準人数を超過する場合、8歳以上は20,000ウォン、24ヶ月以上は10,000ウォンの追加費用が発生し、24ヵ月未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "予約はリアルタイムで確定するのですか？",
            "answer": "客室予約状況がリアルタイムの予約、特性上、100%正しくないことができるし、重複予約の場合、先に決済された予約が優先的に予約されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "宿舎の客室や施設物の使用においてはきれいな使用をお願いして、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌を自制することを要請しています。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "最大定員以上の入室は禁止されており、客室内では豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊施設の利用の時には施設物に対する責任は宿泊客にありますし、貴重品の紛失、施設物の毀損、客室内の喫煙、ペット入室、未成年者の同行などについてもそれぞれの注意事項が案内されています。"
        },
        {
            "question": "退室時のルールを教えてください。",
            "answer": "退室時には飲食物とゴミの分別をしていただき、キッチン用品は洗浄してください。最終的に整理後は退室チェックを受け、客室の鍵を返却していただきます。"
        },
        {
            "question": "予約の確認は必要ですか？",
            "answer": "予約状況によって予約不可またはキャンセルになることがありますので、購入後には予約確定可否を宿泊先に確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 607
    }
}